有無人又係已經唔想再認真投入一段感情入面

之前成日用情好深，毫無保留咁愛一個人
愛對方仲多過愛自己
自己既情緒永遠受對方所牽引帶動

最後分左手，慢慢發現
其實自由自在咁生活都幾好
唔會受到另一半既約束，唔洗顧及人地既諗法
想去邊就去邊，想做咩就做咩
培養下唔同既興趣，認識下唔同既事物，見識下個世界

生存係為左自己

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

呢個係你既選擇？

覺得依家拍拖點都會散㗎啦 唔需要再咁投入
利申讀緊u

唔通唔係咩

不打擾是我最後的溫柔

exactly

你都還自己自由吧

我先唔洗

你咁講就好

尊重你既選擇 換來的是 唔知自己係咪做得岩

未遇到咋

有d傷
傷一次已經夠
就當前世欠左佢，今世冇拖冇欠

點解你可以講到真係識我咁
ching啲戲好掂下

愛情就如賭博

咁你遇到未呀

7年未遇到
不過為自己而活係真
單方面愛太多對大家都唔好

放得下就好，祝幸福

至少愛自己係一定對自己好

其實自從我地一齊去trip開始計
我同你都糾纏左兩年啦
兜兜轉轉，大家白都互相表左幾次，
但都仲未一齊過

不如等疫情好返啲個陣
我地一齊拍返幾個月拖呀好無？
當了左我一個心願

點解表白左都未一齊過

就算想去嘗試識一個人
但已經再無心力去做

一黎真係識唔到
二黎未必合眼緣
三黎自己樣柒格衰

未到完全唔想，但諗到機會成本太大就唔想去試

攰喇真係
要愛一個人真係好攰好攰

互射咗幾次未一齊我就明
互相表白幾次都未一齊係咩玩法

timing 緣份
大家唔夠坦承，各懷心思，又口是心非
想愛但又唔敢愛
所以次次都錯過

呢兩日上天又再比多次機會我
比我見多你一次
但我都係唔敢再去愛一個人
無勇氣去面對個結果
可能真係有緣無份

我前日笑說：你話過想30歲結婚，都差唔多啦喎
你回話：係呀，到時我請你黎呀
我只好點頭：嗯，好呀，我都請返你

你又可否想過，其實我不想來呢？

傍晚六時半，我地無聊係旺角周圍行
我突然話想睇日落，你一貫作風咁話，好呀
但太陽就快落山，時間無多
然後我地就一直跑呀跑
跑到去奧海城個邊既海畔
個到係我地之前夜晚黎過飲酒打機既地方

到了，太陽經已落左山，但仲有一抺落霞
我同你講，如果人有一種顏色，咁你對我黎講，就係夕陽既橙黃色
你笑鳩我，你話你從來未諗過顏色可以形容一個人
我又莞爾一笑，咁你依家可以試下啦，我係咩顏色呀咁
你別過頭，好似沉思緊，再吐出口中最後既一口煙
然後，你拖住我隻手，拉我至你懷中
大家係街角相擁，良久，大家又慢慢放返開
之後我地又好似之前咁，一齊慢步行返去市中心

我們早已習慣不牽手、不談情。但你還未回答我，我在你心目中，是什麼顏色呢？

巴打去到邊都po文章

有心有心

呢排有個男仔同我講過同一番說話
可惜我已經逼得佢太緊
只能做返朋友

咁真係好可惜下
但至少你呢刻知道點改善大家既相處方式
希望你地仲有緣份啦

他說：你是 可惜

覺得自己真係白痴
我明明話過，唔好再咁上心，唔好再比人傷害自己
做乜轉個頭又咁在意一個人

唉，時時刻刻都要提醒自己，放下執着
命裡有時終須有，命裡無時莫強求
雖然我真係好鍾意你
但就算無你係到
我都仲可以開心地過我既人生
祝你我都幸福

花開花落不由己 緣生緣滅自有時

係可惜 但又可以點呢

唔知佢仲當唔當我係發展對象了
但明顯地冇好似以前咁主動搵我 最多覆啲佢有興趣既ig story
順其自然啦唉

都係既，當比啲空間大家抖下
遲啲再以一個更好既自己，重新吸引返對方返黎啦
祝成功

有 努力當中

投入唔到 都唔想再投入 未做到心目中完美嘅自己之前唔會再想經營感情關係

睇到呢個post 個人好似豁然咗
其實又有咩大不了

年紀到咗咁上下就唔會咁諗

巴打你都用情好深，咁死心塌地去愛一個人
日後，都留返少少力氣去愛自己吧
辛苦你了好好休息下，療下傷

你心目中完美既自己係點嫁？

好高興見到你解脫

未一齊過好過一齊之後傷到想自殺咁。

咁會點可能我太細個啦，唔太明

又或者關本身個人既attachment style事
我頭先先發現自己係 矛盾型依戀
姐係內心渴望愛情（焦慮型依戀）mix 逃避戀愛以防止自己係愛情中受傷（迴避型依戀）

其實都好似唔關年紀事既⋯應該話性格同經歷

其實都係上上落落 未去到真係放低